萬聖節 vs 蒙面法. 準備！

萬聖節就嚟到，一聽就知道要點做。大量人需要服裝，請利用時間準備。

淋病，雜種，搞個醜化十一黨慶。
諷刺警察方面要小心啲，唔可以直接用「警察」兩個字，費事佢話冒警，捉你痛腳。而家我哋點浮誇到隨時邊現實，因爲共產黨冇道德底線。用字可以考慮:

武警 --> 冇景
香港警察 --> 賣港狗賊

吹氣警棍我諗冇問題。驚就問律師。再有種啲嘅可以考慮拉大隊去警總 Trick or Treat, 到時變成被 Kick or Beat 唔關我事。